打死人又點？聽日咪又係準時返工

真心替中槍義士唔抵，點解要搏埋條命，承受極大痛苦，就係為左一班掛住返工既港豬？
大家走啦，投降啦，唔想再見到有手足死傷

不推文